金城武低調返台 狂吃道地美食現況近照曝光

向來低調的金城武，繼2019年的茶飲廣告後，就沒有新作品和粉絲見面，今天驚喜推手機
遊戲廣告，非常適合本身就是電動迷的金城武，經紀公司也表示，除了金城武本身就愛打
電玩，「天堂2M」這次的廣告內容，跳出一般遊戲廣告的思維，完全沒有遊戲畫面或是角
色扮演的需求，影像呈現以經典黑白電影的手法引人入勝，直到最後一秒，才帶出品牌想
表達的意念。

這支廣告嘗試以黑白色調呈現，創造出完全不同於以往的廣告風格，影片中看見寒冬暴風
雪中的森林，金城武於風雪中進入小木屋，後面尾隨著黑衣人的腳步。爾後，他在木屋中
與黑衣人圍棋交手，令人充滿好奇。

其實這支廣告竟然是在台北攝影棚拍攝，因為疫情影響，導致原定海外拍攝行程極度困難
，經過多次研究協商，最後，金城武低調返台，配合完成，除了拍攝廣告，也樂得回來看
家人朋友。製作公司拍攝時準備了道地小吃肉圓、米糕、麵線、甜不辣等在地美食，讓金
城武吃得非常開心，到拍完結束要離開時竟還表示，沒有要也吃完晚餐再收工嗎？讓工作
人員啼笑皆非。

天堂m2扮2m

明智左馬介
心中最靚仔嘅亞洲人

佢本身起邊住，日本？

我覺得佢有上連登

到底佢姓金定金城

始終都係長髮最撚J

好深刻

金城 Kaneshiro

老左個日本佬味走出來。

好少男神咁低調。正

黃定藍？

毒撚格

咁都比你發現咗。。。。
其實我就係

明智左馬介

乜野叫沒有要也吃完晚餐再收工嗎